兩電一鐵員工討論區

有無巴打係兩電一鐵返緊工?
又或者讀緊書巴打想入兩電一鐵, 歡迎交流

小弟係M字頭間公司做

M字頭係mpf定公積金

Mcdonald

樓主做緊咩 engine?

公積金

mpf

signalling

人工高？
人工高即刻轉行

你本身係細電人定大電人？
細電選擇唔多
M 記有telecom 同 signalling 揀
做到蛇40 收入算係咁

好得閒下啵
早d訓準備返夜啦

細電大把啦

兩電 E2 個post請唔請做contractor出身嘅人?

大把 PB, Arup 都有

細電先最多

大把, 不過親生仔(trainee出身)有絕對著數

係咪好pay過出面？

johnson control, JEC 果d

想入grad e

gpa 最少3.0 先有入場券

其實grad e幾好 人工又ok

其實grad e再升上去 mtr係咪好過兩電？

電，路過
非技術post

未夠半年已經想走

M既signal越來越難做

m記？c記？h記？

唔做grad e有咩方法入去做？

巴打你咩科畢業？

讀緊me
如果想入兩電一鐵 gpa要幾多？
有冇睇重其他野？
利申 其實仲搵緊intern

技工 = 真正落手做果班
技術員 = 小隊長，帶隊去做野

me background 就兩電電廠歡迎你

fg 多數睇gpa多，有intern exp 都有幫助

不過而家越迫越緊
郁D就fleet check/replacement
Btw 黎緊有ARS各位俾心機入去俾人撚

m記老細睇得好重3036架
春茗都搵GT拍片宣傳3036
辛苦各位兄弟

想問你地覺得好唔好做 同埋人工點

poly EE
自知gpa唔掂

垃圾春茗狗也不屌

純八卦，點解M字頭有得公積金
唔係公務員先有㗎咩
有錯屌細力啲

之前in過M記sig support eng衰左

係咁架啦喎， 只可以講你做5-6年可以博下人工有冇5,6皮
同繼續係你呀叔度做5,6年上唔上到呢個位

如果老豆出俾仔10萬一個月都得

果陣剛剛master grad, EE底
讀果陣都有少少鐵路底(讀過1個sem鐵路工程)

有父幹人生已贏

巴打，我m仔豬40，有d咩機會上蛇10

Fg做技術員再慢慢升有冇得諗
Grad E收左皮

巴打係衰interview 定係衰咩先？
tech 要比人地用好耐時間先爬上去n展位
同埋真係要識走位先升到.....

歡迎c記巴打
再唔出聲呢度變左m記俱樂部

介唔介意講咩post?

好似m記人特別多人上連登
呢個應該係第3個版

入唔到兩電grad e 但都好想做電廠 可以點plan條career path 做住contractor先? 定係搵代工公司做？ scheme重唔重要
我今年fg

其實我所知做過唔同公司都入到電廠.
你本身咩底?
有讀發電既就有喲優勢嘍. 街外都請視乎你smart唔smart

香港雞u ME底
係出面其他process plant 做operation 同 matainance o唔ok
同埋聽人講之後兩電towngas會有退休潮真唔真
目標係做EI 過世

多少都有喲幫助既, 到時請人自己爭取下啦.
以往我見都係最少3年工作經驗做E2.

退休潮我都唔知, 不過我見周圍年紀係平均地高既.

去到written炸
其實冇乜目標要做到邊個位
唔升都唔緊要
都係求穩定炸

入唔到grad e 做完H記既unit engineer iii 先
不過會好悶

c記答唔到你, h記肯定係
me底得 generation 選擇

genetation係唔係都係main 同project
小弟唔是太熟

做technician要做左學徒先?
我見要有2年學徒經驗

其實我唔太主張degree grad 去報技術員學徒，不過可以直接報technician, 又或者TO

其實EE high dip入到兩電/鐵都唔會有得升
係咪點都要讀個degree返黎

Technician唔係要有兩年經驗咩
就咁fg冇經驗都得？

有時寫就咁寫
當然唔係一定得
fg 照send cv 無成本

今年咩年？

M記呢??

係咪就係你條仆街搞到成日訊號故障呀

m記senior technician 人工有幾多？

今年未有2年制techcian報既？
HD係mtr intern緊
想入黎做

H字頭員工

再等下吧

請問下mtr technician 工時係點 係咪多數返六日shift

咁樣壞車法 engineer grade係咪會日日俾人屌

同樣等緊

M train resignalling

做過中電代工，慰安婦

中電應該唔係好差

中電唔當你自己油，判頭笑+玩9你

咁兩三年之後仲有冇得食住退休潮入
諗住行完scheme 報

鐵路2.0 聲稱請大量鐵路人才

車長

【有相】港鐵車長暈倒駕駛室 滿面鮮血被扶出月台

咁即係今年仲會唔會請

Adore grade g?

C記係垃圾公司 特別係GBG

More

W記笑而不語

G記笑而不語

不要再說

等緊EE GT放result
有冇巴打可以幫我打氣
日日等電話 好大壓力

邊間gt 呀

M 記

講錯左 係EE GE

M記技工上星期驗完身大概幾時會有消息?
見左RSMD

驗得身基本上請硬
除非你身體有問題

不過就係驚有問題
因為我好肥...
通常幾多日會有通知?

M10 留名

好似早排先見你係搵工post

其實血壓好易fail, 不過呢d 即時知道

夜麻麻

即係點？如果假設我血壓真係唔得，佢會打返比我？
最尾見醫生佢淨係問我你見咩位，然後叫我減肥，之後就走得

你血壓唔得，姑娘即刻同你量過，基本 上壓140以下 保平安

佢淨係同我量左一次 同埋量左一邊手
仲有我下晝去 但中午有食野
不過佢都照抽血

RSMD second line留名

我覺得無事的，我都要等左成個月先有offer

好的，thx

想問下各位ching，H記 E III人工幾多到？

想問關於驗身 如果小弟一隻眼有弱視 姐係類似一隻眼有好重近視 一隻眼冇 咁會唔會pass唔到嫁

以我所知係色弱先唔請，近視好深 只要配帶眼鏡就無問題

CLP E1再上一級，有冇6皮人工

唔該曬呀 師兄

G40係m記入面係未最低級？

有g30

有冇人做過clp既ta?

GBG同志here👋🏻

覆錯

GBG同志

Pish
有冇唔係工程佬可以揮個手

多謝幫推
唔係engine佬都可以討論

engine post係咪一鐵升得最快

唔計GE, 最少S30個post 先會有"engineer "⋯⋯

你地講n展野我插唔到咀

八成而家出聲嘅都係開夜嘅